import QUESTION_1 from '../components/ReactQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/ReactQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/ReactQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/ReactQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/ReactQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/ReactQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/ReactQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/ReactQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/ReactQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/ReactQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/ReactQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/ReactQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/ReactQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/ReactQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/ReactQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/ReactQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/ReactQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/ReactQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/ReactQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/ReactQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/ReactQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/ReactQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/ReactQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/ReactQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/ReactQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/ReactQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/ReactQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/ReactQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/ReactQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/ReactQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/ReactQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/ReactQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/ReactQuestions/Question_33/Question'
import QUESTION_34 from '../components/ReactQuestions/Question_34/Question'
import QUESTION_35 from '../components/ReactQuestions/Question_35/Question'
import QUESTION_36 from '../components/ReactQuestions/Question_36/Question'
import QUESTION_37 from '../components/ReactQuestions/Question_37/Question'
import QUESTION_38 from '../components/ReactQuestions/Question_38/Question'
import QUESTION_39 from '../components/ReactQuestions/Question_39/Question'
import QUESTION_40 from '../components/ReactQuestions/Question_40/Question'
import QUESTION_41 from '../components/ReactQuestions/Question_41/Question'
import QUESTION_42 from '../components/ReactQuestions/Question_42/Question'
import QUESTION_43 from '../components/ReactQuestions/Question_43/Question'
import QUESTION_44 from '../components/ReactQuestions/Question_44/Question'
import QUESTION_45 from '../components/ReactQuestions/Question_45/Question'
import QUESTION_46 from '../components/ReactQuestions/Question_46/Question'
import QUESTION_47 from '../components/ReactQuestions/Question_47/Question'
import QUESTION_48 from '../components/ReactQuestions/Question_48/Question'
import QUESTION_49 from '../components/ReactQuestions/Question_49/Question'
import QUESTION_50 from '../components/ReactQuestions/Question_50/Question'
import QUESTION_51 from '../components/ReactQuestions/Question_51/Question'
import QUESTION_52 from '../components/ReactQuestions/Question_52/Question'
import QUESTION_53 from '../components/ReactQuestions/Question_53/Question'
import QUESTION_54 from '../components/ReactQuestions/Question_54/Question'
import QUESTION_55 from '../components/ReactQuestions/Question_55/Question'
import QUESTION_56 from '../components/ReactQuestions/Question_56/Question'
import QUESTION_57 from '../components/ReactQuestions/Question_57/Question'
import QUESTION_58 from '../components/ReactQuestions/Question_58/Question'
import QUESTION_59 from '../components/ReactQuestions/Question_59/Question'
import QUESTION_60 from '../components/ReactQuestions/Question_60/Question'
import QUESTION_61 from '../components/ReactQuestions/Question_61/Question'
import QUESTION_62 from '../components/ReactQuestions/Question_62/Question'
import QUESTION_63 from '../components/ReactQuestions/Question_63/Question'
import QUESTION_64 from '../components/ReactQuestions/Question_64/Question'

export const ReactQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое React?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Перечислите особенности React?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Что такое Virtual DOM? Как он работает с React?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Для чего нужен атрибут key при рендере списков?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Что такое PureComponent?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question:
			'Что такое Компонент высшего порядка (Higher-Order Component/HOC)?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question:
			'Разница между управляемыми (controlled) и не управляемыми (uncontrolled) компонентами?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Методы жизненного цикла компонента в React?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Стадии жизненного цикла компонента в React?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Что такое React Reconciliation?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое портал (Portal)?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое контекст (Context)?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Что такое React хуки (Hooks)?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Что Такое JSX?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Разница между состоянием(state) и пропсами(props)?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Что такое React Fiber?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Что такое фрагмент (Fragment)? Почему фрагмент лучше, чем div?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Что такое синтетические события в React?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Что такое React-ссылка (ref)? Как создать ссылку?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Разница между теневым (Shadow) и виртуальным (Virtual) DOM?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Назовите преимущества использования React?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question:
			'Что такое условный рендеринг (Conditional Rendering)? Как его выполнить?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Что такое компонент-переключатель (Switching Component)?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Разница между React и ReactDOM?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Разница между компонентом и контейнером?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question:
			'Как React обрабатывает, или ограничивает использование пропсов определенного типа?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Что такое строгий режим в React? Его преимущества?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Что такое «бурение пропсов» (Prop Drilling)? Как его избежать?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Что такое «опрос» (Polling)? Как его реализовать в React?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Разница между элементом и компонентом?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Что такое ReactDOMServer?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Что такое предохранители (Error Boundaries)?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Что такое «ленивая» (Lazy) функция?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
	{
		id: 34,
		question: 'Разница между рендерингом и монтированием?',
		answer: <QUESTION_34 />,
	},
	{
		id: 35,
		question: 'Что такое сhildren?',
		answer: <QUESTION_35 />,
	},
	{
		id: 36,
		question: 'Что такое события указателя (Pointer Events)?',
		answer: <QUESTION_36 />,
	},
	{
		id: 37,
		question: 'Что такое инверсия наследования (Inheritance Inversion)?',
		answer: <QUESTION_37 />,
	},
	{
		id: 38,
		question: 'Как в React реализовать двустороннее связывание данных?',
		answer: <QUESTION_38 />,
	},
	{
		id: 39,
		question: 'Разница между классовым и функциональным компонентами?',
		answer: <QUESTION_39 />,
	},
	{
		id: 40,
		question: 'Разница между useEffect() и componentDidMount()?',
		answer: <QUESTION_40 />,
	},
	{
		id: 41,
		question: 'Преимущества хуков?',
		answer: <QUESTION_41 />,
	},
	{
		id: 42,
		question: 'Недостатки хуков?',
		answer: <QUESTION_42 />,
	},
	{
		id: 43,
		question: 'Правила (ограничения) использования хуков?',
		answer: <QUESTION_43 />,
	},
	{
		id: 44,
		question: 'Что такое поднятие состояния вверх (Lifting State Up)?',
		answer: <QUESTION_44 />,
	},
	{
		id: 45,
		question: 'Что делает метод shouldComponentUpdate?',
		answer: <QUESTION_45 />,
	},
	{
		id: 46,
		question: 'Разница между createElement() и cloneElement()?',
		answer: <QUESTION_46 />,
	},
	{
		id: 47,
		question: 'Что такое useReducer()?',
		answer: <QUESTION_47 />,
	},
	{
		id: 48,
		question:
			'Как реализовать однократное выполнение операции при начальном рендеринге?',
		answer: <QUESTION_48 />,
	},
	{
		id: 49,
		question: 'Что такое распределенный компонент?',
		answer: <QUESTION_49 />,
	},
	{
		id: 50,
		question:
			'Расскажите о хуках useCallback(), useMemo(), useImperativeHandle(), useLayoutEffect()?',
		answer: <QUESTION_50 />,
	},
	{
		id: 51,
		question: 'Как отрендерить HTML код в React-компоненте?',
		answer: <QUESTION_51 />,
	},
	{
		id: 52,
		question: 'Зачем в setState() нужно передавать функцию?',
		answer: <QUESTION_52 />,
	},
	{
		id: 53,
		question: 'Для чего предназначен метод registerServiceWorker() в React?',
		answer: <QUESTION_53 />,
	},
	{
		id: 54,
		question: 'Чем React Router отличается от обычной маршрутизации?',
		answer: <QUESTION_54 />,
	},
	{
		id: 55,
		question: 'Какие хуки были добавлены в React Router версии 5?',
		answer: <QUESTION_55 />,
	},
	{
		id: 56,
		question: 'Как передавать пропсы в React Router?',
		answer: <QUESTION_56 />,
	},
	{
		id: 57,
		question: 'Что такое Reselect и как он работает?',
		answer: <QUESTION_57 />,
	},
	{
		id: 58,
		question: 'Назовите основную цель React Fiber?',
		answer: <QUESTION_58 />,
	},
	{
		id: 59,
		question: 'Какие типы данных может возвращать render?',
		answer: <QUESTION_59 />,
	},
	{
		id: 60,
		question: 'Разница между memo и useMemo?',
		answer: <QUESTION_60 />,
	},
	{
		id: 61,
		question: 'Что такое синтетические события (SyntheticEvent) в React?',
		answer: <QUESTION_61 />,
	},
	{
		id: 62,
		question: 'Является ли React реактивным?',
		answer: <QUESTION_62 />,
	},
	{
		id: 63,
		question: 'Техники оптимизации перфоманса React?',
		answer: <QUESTION_63 />,
	},
	{
		id: 64,
		question: 'Лучшие практики безопасности в React?',
		answer: <QUESTION_64 />,
	},
]
